今日係街上你見到有咩陌生人想行過去認識佢？

有冇人見到一個人陌生人係特別有感覺想識佢？

成日啦
係MK見到啲女
正到 好想沖埋去瘋狂識佢

有

分享下

見到個侍應,個Feel好true,好想識佢,但唔知點落手,間野又多人 冇乜勇氣

係，因為唔知人地點諗

點算好？

你個侍應都會再返工，可以下次再去搵機會，如果係街見到果d，茫茫人海，真係好難有機會再相見

今日去食唔見佢了再見都未必有勇氣攞電話

成日想識d好大波既女

靚仔

me

點靚仔法

派傳單既女仔

斯文樣

我

圖

真人見

去中環大把喎

有幾大波啊你?

斯文但唔靚仔
鍾意白淨仔

唔係頭5個英文字母

中環d office boy唔晒曬太陽，夠白啦

捏過先知喎呢啲嘢